英外交部料 20萬港人移民 BNO申請人數急增 料今年底達 73 萬人

「英國國民海外護照」（BNO）持有人明年起可申請最多 5 年期簽證，之後申請定居英國。英國媒體 The Telagraph 引述當地外交部外洩的內部文件（leaked internal briefing paper ），自今年 6 月 BNO 申領人數急增，預料 BNO 持有人數目將在今年底突破 73 萬，較今年 2 月激增約 110%。報道又指，英國外交部預計將會有 20 萬名持 BNO 或合資格人士，由香港移民到英國。

據報道引述的內部內文，截至今年 8 月，BNO 持有人數目已增至超過 40 萬，目前仍有多於 20 萬的申請尚待處理。而自今年 7 月起，當局發出的 BNO 數目大增，按英國內政部預計，BNO 持有人的數目有可能在今年年底增至 733,000 人。

另據法新社早前引述英國官方數字報道，自去年 6 月反修例運動開始後，BNO 持有人數目急劇增加，在 8 至 12 月便有 9 萬多人獲發 BNO，較 2018 年整年獲發數目多 8 倍；截至今年 10 月，今年再有近 17 萬人獲發 BNO，在港 BNO 持有人數目累積至近 47 萬人。

我哋一齊返祖國啦

返屋企啦

如果唔計已經有外國護照(超過百萬)
再加BNO或其他移民，即係有成200萬人離開

睇樓價就知唔會啦，咪戇鳩啦

二手跌緊啦

0.x%?

會一下跌10-20%?
你炒左幾多年樓呀

佢連二手樓都冇錢買，梗係唔知